右下邊直生智慧齒好撚痛

屌，粒智慧齒係咁向上頂，痛撚到，不過我嗰粒係直生，有冇醫生介紹，就黎頂唔順

係咁向上頂鳩我唔知頂乜春，唔夠位就算啦好冇，好撚辛苦

許牙醫

直生係咪易拔過橫生？

鄧幹x 牙醫啦
5min 開完刀 快到傻 又唔痛

麻醉係咪打落牙肉度

佢打去邊我都feel唔到 完全唔痛 我估係牙肉掛
利申 本身最驚睇牙醫 但睇完佢 想剥堆左邊果兩隻

埋

你係直生定橫生？

45度。 要開刀

5分鐘搞掂？

真 佢打左3枝麻醉針 睇過就知冇吹水本身淆到仆街

收費幾多？

放心 痛完一隻又一隻
我痛緊第3隻
銀包又要痛啦

政府牙科街症免費

點排?

早幾日開刀剝左兩隻
仲差一隻就無哂lu

耐唔耐就有人開智障牙po搭單問下先

我三年前剝左下排兩隻，上排兩隻就一直都不痛不癢既，但係牙醫就話剝埋個口會舒服d。有冇ching講下其實冇野係咪可以唔剝？定個牙醫想昆我錢？

btw其實有冇人係四隻都唔使剝？

睇你個口擺唔擺得落
同迫完出黎會唔會有影響
好似係

你都係睇佢?

我剥一隻 三日好似就冇咩感覺

搵鄧仔啦
前日剝完
上面正常 下面斜生
5分鐘ko
開始識驚果陣已經縫緊針
快到唔識驚

btw 兩隻加埋4700
上面正常收我1000
下面斜生開刀收左我3000
其餘係藥費同xray 錢

鄧幹耀係牙神認真個個推薦佢，睇黎認真掂，聽日打去預約，忍唔撚到，粒仆街閪牙頂撚咗我成晚

Metoo...
打斜出
拔唔痛啊，打麻醉針痛，之後果一兩星期都痛

剝完會覺得自己擔心禁耐係多餘

好似上下唔同，下面係貴D

打針我覺得痛，但拔唔痛...
但之後果10-14日= 災難
同意鄧 手勢好好

巴打卜左睇鄧醫生未?
岩岩打去卜排到27號
明明上次卜即日有得睇

下邊直生好易搞姐

橫生要開刀

我做全身麻醉剝4隻
食咗成個星期粥

我都係27號

勇者

9切4000蚊隻

剝咗個幾鐘
因為難剝

好彩全身麻醉
局部我怕嚇到我瀨屎

剝完之後大家點清潔個窿？已經用電動牙刷刷，但都仲有D黑色血塊留係入面

上星期去咗旺中20樓個牙醫 唔洗開刀剝咗隻45度生既智障牙
開刀係剝得快, 但傷口會好大

我都識人卜，要卜到一兩星期後
但我好彩，上次卜，星期四打去，第二日星期五就有位 (應該係人地Cancel左)

幾錢？

公立醫院
住院600有找

無知一問
牙醫會唔會要求洗左牙先剝？